約女仔出街都咁煩

一個一個藉口又一個藉口，咩少同男仔出街，咩唔得閒，下次不如話被屋企人軟禁啦,真係好嬲
平時上線唔覆機都算啦，唔覆機之後同我講咩唔記得睇message..
利申：以前女仔約我多過我約女仔

On9仔係想同你出 仆都仆唔切啦

唉，同佢絕交算，真係忍夠

i love your name bro

咪唔好約 又要約又要屌 佢多藉口都係唔想同你出街姐 巴打可能你幾靚仔 但唔係條條女都有義務受你溝 唔好睇得自己咁高

唔同你出街都絕交 真巴閉

咪係

條女撚狗撚得好過癮

唔出咪唔出

毒撚最忌有自信

收皮啦人地唔想同你出咋

你咁多女約 唔緊要啦

收皮啦 厹

想同你絕交好耐啦 成隻厹咁chur住哂 好行唔送

藉口來

是的

可能呢個係上天俾我的考驗

厹 如果係想同你出 一早出撚左啦 睇你樣都係肥毒柒 所以唔撚想理你 拿拿聲飛鳩左佢呢d臭雞公廁臭四啦 曬時間不如打番幾鋪lol仲好過呀

你都知人地講籍口就唔好逼人啦
唔通你想聽佢講心底個句 "屌你老母咁樣衰都想同我出街？"

不要再說了

有啲女仔好鍾意扮上菜
以為人地想溝佢就吊高黎賣

反正唔係第一次 亦唔會係最後一次比人拒絕
人地唔so你咪算囉

笑死 以為自己邊撚個